落一落街發現好多藍店丶中資冇貼安心QR code

係咪唔支持政府政策?

報國安，一定黃店黎

佢哋唔貼，啲執法部門都係勸喻，唔會罰